教師唔攪咁多政治鬥爭,邊有壓力呀

又高人工,又多假期,又鐵飯碗,咁都有壓力,其他人死哂啦,護士辛苦十倍啦
根本自己拿來,明明絕世好工,係度攪咁多政治野鬥爭,日日 HEHEHAHA咁一日咪算囉
錢又係咁多,又係政府比,又唔係你出,校長咪撚攪咁多野啦

改名做何君堯啦你

絕世荀工比佢地攪到咁,真係on9

其他西工又低人工又冇福利,因為唔攪咁多on9野咪有人繼續做囉
你班友冇野搵野攪,明明已經得到好工,覺得自己太好要慘d
係度攪埋d勾心鬥角,荀工比你攪到柒工
成班睇得韓劇多